當中天下，邊個國師最勁？

美國右翼國師
史蒂芬·奇雲·「史提夫」·班農
Stephen Kevin "Steve" Bannon

朱鎔基「智囊」、「超越美國論」
胡鞍鋼

國師、神雲、陳雲道長
陳雲（Wan Chin）

劉仲敬，班農

「大洪水預言」、諸夏各民族構建者
劉仲敬(「阿姨」)

國屍:等我斬死你班本民青港獨狗

班農國師

巴蜀利亞國國師

董建華

劉仲敬寫既手法, 係 target 高階知識份子
其實都好有啓發性

有適當導讀解說, 先可以令普通人理解到

係
中學生都不如嘅英文學人譯Hume真係好撚高階

豆瓣網友David寫了一篇名為《羞煞嚴復，氣煞休謨——評劉仲敬譯〈英國史〉》的2萬字的文章，控訴譯者劉仲敬的「英文水準之低下，歷史素養之粗劣，翻譯態度之輕佻，錯誤名目之繁多」，稱「這部讓晚年休謨一直念茲在茲、與吉本《羅馬帝國興衰史》和羅伯遜《蘇格蘭史》並稱於世，堪稱18世紀「哲學歷史學」之鴻篇巨著的《英國史》，被漢譯活生生地糟蹋了」[52]：
“ （譯者劉仲敬）也不知道「economy」除了「經濟」還有「儉約」之意，將「want of economy and an ill-judged liberality were Henry's great defects」（不知儉約和不得其所的慷慨是亨利最大的缺點）譯為「亨利最大的弱點就是財政困難和欠考慮的慷慨賞賜」。（第2卷：中文18頁，英文13頁）
（譯者劉仲敬）不知道「raise」除了有「供養」之外還有「提高」之意，把「The committee of danger in April 1648 voted to raise the army to 40,000 men」（1648年4月，危機委員會投票決定將軍隊增至4萬人）譯為「1648年4月，危機委員會投票通過決議：供給四萬大軍」。（第6卷：中文108，英文94）

楊其靜

支那分析員兩年前對侵侵的預言

劉仲敬 D信徒好撚煩

日撚日話大洪水, 大洪水

佢係強在熟悉共產黨內部既情況，同時少數無比共產黨收賣到既人
講熟悉共產黨，香港無邊到追得上佢

睇劉仲敬會發覺云伯好撚廢

劉仲敬樣樣野都係打緊云伯D理論 (膠論)

但可能劉仲敬根本唔太知云伯是誰

所以青山熱狗係會發神經

總之邊個紅過云伯, 佢地班癲雞就會鬧邊個